晚飯：13092017（3餸飯）

......

劣呀

真心好味